學校永遠都唔會教窮人唔好生仔

因為想你地繼續做奴隸

窮人唔好生仔係out c

ai未普及，仲需要好多人力

普及之後，如果有個有良心既統治者，應該會立法生仔要考牌
無良心既鍾意睇人pk既，唔會有任何改變

冇人會做呢樣野

上性教育堂咪教你戴套囉

但唔會提窮人唔好生仔

Deep state

少啲人少啲需求咪要少啲人力咯

學校就係奴化你哋嘅地方

最基本
點解上堂落堂要響鐘
點解要排隊
點解見到老師要敬禮

自細已經將你哋變奴隸

仲要Set埋堆獎好撚嘔心

其實，好多老師冇結婚同埋生仔

統治者，有良心你講緊乜
無你班奴隸搵錢俾佢洗，佢食屎呀？

佢地都係打份工收錢咋

冇窮人班學校老屎忽撚有工開

佢地都算係食人血鏝頭

生女ok？

最重要一樣野無講

就係學校教你 被人打, 唔可以還手
如果你還手, 你就是參與打鬥

所以雨傘革命果陣, 個個都話要打不還手
還手就是使用暴力, 會失民心
直到今時今日, 都仲有人覺得 被人打 唔可以還手

可以見到香港奴隸教育幾成功

唔ok
生靚女先得
仲要識做雞

香港填鴨式教育都知咩事啦
就係想你地唔思考 乖乖做奴隸

咁你還咗手未
幾多手腳被判暴動罪坐監3年以上

所以唔好生

要戴套的，唔生仔的，你唔教都會做

唔肯戴套的，想生仔的，你點教都一樣會唔戴套、同照生仔

個問題唔係套唔套
係叫人窮人唔好生仔

根本情況一樣

你點教窮人都一樣會生仔，反正生左都唔駛自己養，生得越多越好。
最緊要係中出

叫佢地俾心機中出啦

到時咪係社會服待我